想自己設計衫去賣，求製衣廠介紹

上網搵左好耐，唔知係邊度可以搵到廠做自家設計既衫，
想間廠可以做埋件衫既Tag，而唔係GILDAN果d 衫再就咁拎去印，
我諗住設計啲運動型tee shirt拎去賣，跪求解答/合作。

推 求高人指教

呀哥仔
你design一件衫都要有個稿睇下市場反應先得架
你仲要廠商buy你先得喎
有冇聽過kickstarter
你件衫有人想買咪得囉